點解iPad 版無左split view

點解iPad 版無左split view 分返開topic 同內文？

Pish

求admin加翻split view

6s plus都無左
之前hkg+有

呢樣有啲唔慣，但都總好過上返高登

下次update應該會加返，要對plus仔有信心